唔好再話遊行無用 近代革命都由和平集會開始

History repeats itself

我地要明白在一場革命

每一個人能夠承受到的不一樣，角色亦不一樣

富有的可以捐錢
年輕的可以去衝
中產的可以集會

如片中所見，最終革命的亦係香港係雨傘革命最衝的一代，年輕人
我地唔應該再去依賴老一輩左膠去為我地組織

我地需要自己去撐起我地的年代，為我地的未來付出

當我地覺得人鳩做既時候

作為年輕人我地係應該去找出另一條出路

而唔係收工

香港去到今日
已經芨芨可危

當世界開始打擊中國
呢個係我地唯一的機會去反擊中國

作為年輕的一代
中共的衰亡對我地尤其重要

遊行 集會 革命
無用

考慮一下移民啦

點解無用?

烏克蘭由遊行去到集會再去到革命

一切唔會無用

香港好快變做集中營城市
睇下新疆維吾爾族人比中共強姦緊
下個就到香港

吸乾庫房
移民嘅移民
撤資嘅撤資

好快香港經濟就冧
變即棄condom
結局只會同新疆一樣

港亡 > 家破 > 人亡

當全香港人換晒新身份證
「天網」監控系統就會空降香港
到時得兩個選擇揀
做中共走狗 or 自殺

港獨革命迫在眉捷
再遲就變晒無牙老虎

的確 香港係催向緊你所講的情境

但我想見到更好的香港
我地需要思考香港的未來

我不相信和理非非但我相信理性
我地需要理性分析現狀去選擇最適合的路